【慎入】維尼老婆出山了

唔好問我重點啊，明就明，唔明就唔明
重【點】得兩個

希望大家無街頭戰線都好，都唔好放棄唔同戰線，每個人都有自己做到的野
好多人都退出佐，各個戰線都小佐人
堅持唔一定有成果，但放棄就一定無

Twitter戰線需要大家
#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦
佢的發起人無記錯應該係一個法國人黎，全球超過一百萬人參與

依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

希望大家本日推下的Twitter :

如果有時間可以每日都做Twitter戰線：

新手使用訂閱推薦
Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸 (需十萬個訂閱)

攬炒巴團隊

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

支持香港外國記者

HOCC

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

另外想大家注意一個小朋友，佢自從NBA事件好關心香港問題，係Youtube拍佐超過一百條片，而且成日係Twitter幫香港人講野架

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門
請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己
行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：
討論(公海) :

Reddit 係一個國際性討論區，當然係香港人宣傳自己的地方，Twitter都唔多人打的時候，Reddit又點會多
Group invite link:
Channel:

新手必睇，唔睇玩唔到reddit：
另外再有懶西方法：，入面全部整合佐推咩POST，全部同我咁入去，將入面的POST推上去

另外再提供Reddit組係連登開的POST
成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

十

攞搵

k

唔知咩價呢

攞

推

你食好偏

講還講...

Push

打佐慎入架

嚟緊幾日請假唔搶

u only live once

【12港人家屬聲明：立即回應家屬訴求】

12港人被送中至今已 53日，家屬仍未收到絲毫音訊。10月13日，其中一人的家屬委託的律師盧思位獲鹽田公安分局通知，稱被捕者已委託兩名律師，但拒絕向家屬披露律師身份。特首林鄭月娥北上會見國家主席習近平，若林鄭真的視自己為香港人的特首，斷無置 12港人生死安危於不顧之理，為港人發聲，林鄭政府責無旁貸。我們要求林鄭月娥當面向習近平反映 12港人遭受秘密關押之不法待遇，並直接向深圳有關部門施壓，查問並公開 12港人目前的狀況，以及「官派律師」的資料。

中國當局一再以不同藉口，拒絕家屬委託律師面見當事人，如今更強行指派「官派律師」予 12港人，我們至今仍無從得知律師名字，無法查問到 12港人的任何消息。我們相信，香港政府必定有渠道得知 12港人被強迫接受的律師人選，港府務必將此訊息向家屬及社會公開。

12港人被送中秘密關押一案，不僅攸關全香港社會的公眾利益，亦已成為國際曯目的人權事件，中國既以大國自居，以「陽光司法」為傲，何以對 12港人的案件一直左閃右避，不敢向港人及國際交代？目前，國際所見到的，只有中國的不公義與黑獄。

中方應藉此機會向世界展示其「陽光司法」有幾公平公正，而非繼續對被捕港人施以不人道對待，令中國司法體系的聲譽在國際上進一步受創。

12港人家屬要求林鄭向習近平及深圳當局，當面反映訴求，並回應家屬要求如下：

一、公佈12港人的官派律師名單

二、公開雷達記錄，交代警方在事件中的角色

三、香港政府官員現身，直接面對 12港人家屬

香港政府一再以謊言敷衍家屬及公眾、借「司法管轄權」為藉口迴避、推卸責任、12港人的家屬不會放棄追尋真相，及爭取 12港人盡快回港。思及 12港人現時極可能面對的酷刑及不人道的折磨，家屬萬分痛心，但始終為心繫香港、將香港置於自身安危之上的 12港人而驕傲，亦堅信 12港人會在囹圄內繼續堅持，直到重踏故土之日。

被秘密關押港人的家屬
2020年10月14日

#save12hkyouths
🌎爭你一個！立即參與全球聯署👉

唔比請假

嚟緊幾日係爭第二好時機

我想嘔呀.jpg

好奇心

cls

飛釘

LOL個慎就入咗嚟

嚇撚死

push

pedi

終於樓主有返#2

cls po

推呀推呀推呀

畀

我知你起佐機
不過起松還起機，都要做Twitter任務
打緊Twitter個時發現，決定拎黎做主題

我會唔會比人送中...

口力豕者

推手

銅鑼灣書店事件原因

法抗社會取代法治社會為香港核心價值

1)當權總混淆
、法治 (人民立法治理社會)
、法制 (政府立法治人)

2)法抗概念 (改變思維法律用於碓立)
、人類權利
、人類義務=抗衡惡法/霸道/不公/反人類普世價值

一法抗/更高法律原則 =保證= 正義
二 正義 =保證= 發展
三 發展 =保證= 成功
四 成功 =保證= 生存
五 生存 =必需= 法抗/更高法律原則

3)利用一切手段將正義觀點立法 成為制度以制衡不公

4)表面支持所有共產黨主義維穩政策 擁抱其政策失敗 令社會蕭條後其轉移視線持續地反美帝戰爭引起社會變動
暗地保留實力/真相/自身利益 迫使社會改革先可絕處逢生

加速蕭條/支持失敗政策/紅藍黑鬥紅藍黑/走資/矛頭直指某國/引發反美戰爭/保障自身利益

Push push

牙朗中肺炎都扯？

意圖勾引維尼老婆

推 做開tg bot

推田

性是必須的

走了走了

咪丁我老婆!

睇還睇，你班友仔
睇完有代價架，幫手like同tweet 1樓Share的Twitter啊

w

我唔想睇㗎

維尼唔係去佐食林手足老婆咩

嚟緊幾日可以還返個2畀你

佢老婆

繼續堅持

意圖分裂彭麗媛

Why
因為你係到我先會搶#2

得你先可以快過樓豬

點解TG冇出

講還講，唔好放圖

有返夜生活，要請假幾日

夜生活

我食緊飯

聽講睇完好食Ｄ

你真識食.jpg

NTR

哎喲不好了，小O被外国勢力強行插入干預

通常見到慎入就入得特別快

其實食緊飯就唔應該入呢個post la

.gif

講明維尼老婆出山

本身諗住搵gif

睇到連燈仔都出咗

連登仔女 訓醒啦

識貨

午個腰球

牙朗口味獨特

五球

唔同層次

多謝

其實佢幾正

揸

客咩氣

嚟喇

你認真?

有緣千里能相會
可憐已是揼波人

好有文彩，雖然你拉

慢

keykey

借問雜總何柱国
戶松遙指杏花邨

つつ

抓緊兩個中心點

間

CC

心

佢老婆好過林奠

會懶，但唔會放棄

55

你點知的

洗地組po不嬲覆咗先睇

結佐婚了

我唔想想像維尼扑野個畫面

扌扌

土

彭：標記看我乳頭的朋友

女女

我土

up

子子

佢老公係普通人

電影劇集情節

覀覀

咁維尼同７７７扑野個畫面點睇

這些機會

林兆波手足

維尼碌鳩vs林手足條jer

留名一身蟻

一間公司愛唔愛国，睇吓佢敢唔敢寫made in china就知

z

TVB任

皿皿

文宣巴tvb post
一間公司愛唔愛国，睇吓佢敢唔敢寫made in china就知

Thank YOu

絲絲

口氵言

［行動post][拋磚引玉］大型對外文宣行動- Save America

可唔可以睇吓

屌你要洗眼

想屌

Monkeys

小女子賣藝不賣身

法抗又係乜鳩嘢支那term 正正經經用字唔得嘅

Dil

Tui

彈彈波

牙朗食得好正的

以為你又po牙朗望住碌鳩

喂呀 趁我唔喺度講我壞話

我望住自己嗰碌都夠

睇過

今日爆左未

明澤呢？

Cls...

咁老婆又真係正

唔使po都知你成日諗住

沉咗

欣賞你就真

話咁快起返

你老婆飛釘

呵返

連登裏都是騙人的

有人搵你

見字飲水
見字坐直

Retweet

高達

同維尼間接

以為飛釘

推上去推上去推上去推上去

十二仔

乜事

咁似啲deepfake AV嘅

撳錯唔推，推返先

谷女乃